元朗原居民係點樣保家衛國

成日聽佢哋話打英國佬又打日本仔，但係香港俾英國佬同日本仔喺唔同時期都統治過，係咪即係兩次保家衛國都係打輸失敗收場

掟屎

黎緊第三次

我記得有張相係成班元朗鄉紳跪低向啲英國人叩頭，黑白相嚟有冇人搵得返